三年前被捕捱打 吳文遠控兩警索償

節錄

三年前被捕捱打 吳文遠控兩警索償

當日吳文遠被警員拘捕後，雙手雙腳朝天被帶上警車。

【本報訊】社民連與香港眾志於2017年七．一當日到金紫荊廣場抗議，甫抵達即遭過百名藍絲包圍毆打。警方其後卻拘捕吳文遠及長毛等人，吳文遠更稱在警車上遭警員以粗口辱罵、扯頭髮及踢下體，日前入稟區域法院指警方侵害人身，要求政府及涉案兩名警長賠償。

原告吳文遠控告律政司司長、警長2295及警長15163。入稟狀指，兩名警長於2017年7月1日在灣仔軒尼詩道138號對原告施加侵權及不合法的武力，政府須為相關行為負責。

監警會至今未有結果

原告要求法庭宣佈
。。。。。。
相關利息與訟費。

吳文遠曾召開記者會，
。。。。。。
並兩度踢吳的下體。

當時吳大喊救命，但車外無人聽到。另一警員則扯住吳的頭髮，將吳的頭撞向警車車窗。

吳文遠曾經向投訴警察課舉報，監警會事隔兩年才收到並且審核調查報告，惟至今未有結果。

案件編號：DCPI2035/20

三萬幾蚊一個月都唔識控制情緒

三年前仲可以搵到警長編號告鳩佢

快d有案例